[柒到核爆] 幫党出聲WhatsApp cap圖流出

轉fb

依啲爛鳩page 係廢老先睇，佢地鬼識分咩

市價係幾多？行完會走數？扮暈會唔會多幾嚿？

廢老玩IT

有五舊又有contact的話，佢地都會參加啦

可能好多廢老睇咗會去應徵